借左間二線財 min pay還 跪求教下小弟點計條數

Tu太差 又要錢 結果去左借二線
首先 我自己真係衰on9無問清楚 希望各位見諒
認真po 希望各位教下小弟
借左$20000年利率係58%
每個月min pay還$859
我自己計係咁樣：當我分一年還 $20000 x 58%=$11600 呢個係咪就係我既總利息？
但聽聞min pay係會慢慢咁滾大 愈拖得耐 就會變成息都還唔起 其實實際計法係點
唔想借20000 過一排變左差人10幾萬

你借邊間，係私人貸款定循環貸款

借loan又點解有個minpay?
唔清唔楚點答

Cashing pro 私人

佢個還款方式特點係咁 每個月最少要還min pay

叻仔

你仆街 呢間黑財 我之前都奶過野
佢MINIPAY真係只還息你本金唔會有郁過
我勸你早D找清佢
你一遲還幾個鐘你電話 屋企人電話 公司電話 知詢人電話。 都會響過不停 唔好俾佢知你要續借番佢 否則隨時CALL LAON

有與趣可TG 交流
利申 借過 已清數。怕怕

屌你老味你廢閪
成份合約都唔撚識睇
唔屌撚醒你條on9仔都唔得
還min pay你死撚梗放心
好彩有你呢啲廢閪存在
20000蚊一年要還萬鳩幾蚊息
好撚過搶

傻鳩

巴打加一加我詳傾

還息先再還本就應該大多數財仔就算銀行都喺咁玩法

佢呢間唔係唱呢隻歌

俾夠60個月你還 例如
每個月最底還$600(息黎)
你果個月錢多。還多少少 over$600 果堆就計落本金

每月咁循環 直到60個月 連本帶利咁還 或 提早清左佢

加左 無反應

今次佢咁樣有個min pay走出黎 我又唔多識 如果佢有曬成個還款表列曬出黎都好d
自己個陣一心掛住d錢

樓主借呢啲黑財，應該TU好差周身債架啦
直接去做iva好過啦
兩萬蚊幫得你啲乜
借完呢啲黑財，你想做iva都做唔到，要找清左呢兩萬蚊加罰息

即係每個月$600係息黎
俾你還足5年都係還緊個息

樓主衰咩搞到個TU咁差要借58%息既財仔？

類似循環貸款，minpay係息，找多扣本金結餘再計58里
無錢都要俾人屈咖啦，每月盡量找多D拿拿聲攪掂好過

樓豬條數一個月係要還950左右息
冇計錯既話
還多過呢個數先扣本
否則一直都係20000本未郁過

借埋右得唔得？

我借hsbc 20k 計晒都係400蚊唔洗
還20400分12個月

2%咁抵，係咪稅貸？